{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 리비에르"
    },
    "text": "誠信女子大学駅1番出口の近くに位置する誠信女子大学駅リビエールは大学街の近くで、周辺の食べ物、ショッピング、食堂など様々な活動を楽しむことができる場所です。 ホテルはお客様のご利用に安全と快適な環境を提供するために消毒を行っており、最善を尽くしてすっきりとした休息を提供しています。 ラグジュアリールームでは、バスタブを通じてラグジュアリーな時間を楽しむことができます。 ホテルは誠信女子大入口駅、誠信女子大入口駅、普門駅など近くの電車駅とつながっていて便利に移動できます。 お客様には安全な環境のために消毒を定期的に行っており、自己隔離者の宿泊は禁止されています。 客室の割り当ては予約時にランダムで行われ、車両は待合室や宿泊客への駐車が可能ですが、駐車スペースが狭いので気をつけてください。 また、未成年者の出入りは絶対不可であり、大人の男女同室での宿泊は同性のみ可能です。 家族連れの際は家族関係証明書を提出する必要があり、ペットの入室はできません。 注意事項としては防疫法の根拠に基づいて基準人数を超過した場合、キャンセル及び変更は不可能であり、訪問者のレビューには交通と駐車の便利さ、広くて快適な客室、親切なサービスなどが言及されました。 ただアメニティは有料で、駐車スペースが狭いので注意が必要だという意見もありました。 また、一部の客室はトイレと浴室の分離が不十分であり、ホコリや蚊、騒音などについての言及もありました。 全般的に宿は値段が安くてきれいで、周辺が繁華街に位置していて便利な点がありますが、防音が残念でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "リビエールはどこに位置していますか？",
            "answer": "リビエールは誠信女子大学駅1番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "リビエールはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "リビエールは安全と快適な環境を提供するために消毒を行っており、すっきりとした休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "リビエールの客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "リビエールの客室ではラグジュアリールームにはバスタブがあり、ラグジュアリーな時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リビエールはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "リビエールは誠信女子大入口駅、誠信女子大入口駅、普門駅など近くの電車駅とつながっていて便利な交通アクセスがあります。"
        },
        {
            "question": "リビエールでは自己隔離者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "リビエールでは自己隔離者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リビエールの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "リビエールの駐車スペースは狭いので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "リビエールでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "リビエールでは未成年者の出入りは絶対不可であり、大人の男女同室での宿泊は同性のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "リビエールへの家族連れの宿泊に必要なものはありますか？",
            "answer": "リビエールへの家族連れの際は家族関係証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "リビエールではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "リビエールではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "リビエールのキャンセルや変更は可能ですか？",
            "answer": "リビエールのキャンセルや変更は防疫法の根拠に基づいて基準人数を超過した場合には不可能です。"
        },
        {
            "question": "リビエールにはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "リビエールにはアメニティは有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "リビエールの客室にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "一部の客室ではトイレと浴室の分離が不十分であり、ホコリや蚊、騒音などの問題があります。"
        },
        {
            "question": "リビエールの長所は何ですか？",
            "answer": "リビエールの長所は周辺が繁華街に位置しており、値段が安くてきれいな点です。"
        },
        {
            "question": "リビエールの短所は何ですか？",
            "answer": "リビエールの短所は防音が残念な点です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 588
    }
}